{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016196?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 만월 호텔"
    },
    "text": "満月ホテルは、日本の伝統的な旅館の感性をそのまま受け継いだホテルである。ホテル内には全客室に和風浴衣が用意されている。ヒノキ風呂は樹齢150年のヒノキを使用して伝統的な浴槽を製作し、各部屋にパソコンを配置している。 特等室はホテルが直接ヒノキを使用してプライベートサウナを提供し、最新式のカラオケ施設も備えている。駐車場はホテル前になく、有料駐車場を利用する。連泊利用の場合は貸室料が追加され、客室の湖の割り振りはランダムです。客室内施設には檜風呂、浴衣、パーティールーム、カップルPC、無料映画、Wi-Fiがある。紛失物に対する責任はホテルが負いませんので、退室前にもう一度確認する必要があります。近くには中央路駅と聖心堂、ウヌンジョンイ通り、銀行洞文化通り、中央路駅から徒歩5分、大田駅から徒歩10分、中央市場から車で5分の距離に野球場がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内には何が用意されていますか？",
            "answer": "和風浴衣が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ風呂には何を使用していますか？",
            "answer": "150年のヒノキを使用しています。"
        },
        {
            "question": "特等室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "特等室にはプライベートサウナと最新式のカラオケ施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はホテル前にはなく、有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、何が追加されますか？",
            "answer": "連泊利用の場合、貸室料が追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り振りはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り振りはランダムです。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内には檜風呂、浴衣、パーティールーム、カップルPC、無料映画、Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "紛失物に対する責任は誰が負いますか？",
            "answer": "紛失物に対する責任はホテルが負います。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには中央路駅と聖心堂、ウヌンジョンイ通り、銀行洞文化通り、野球場があります。"
        },
        {
            "question": "中央路駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "中央路駅からホテルまで徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "大田駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大田駅からホテルまで徒歩10分です。"
        },
        {
            "question": "中央市場からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "中央市場からホテルまで車で5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 380
    }
}